日產新Note e-Power版好似幾正

日產新Note e-Power版好似幾正
幾靚仔
唔知大搶會唔會入行貨呢?
剩係慳油都應該可能吊打Jazz

係日本渣過上一代
0-60加速好勁，但唔夠prius慳油

聽講大搶評估緊, Note e-Power 同Fit Hybrid只會有其中一款入

咁大搶9成入 fit hybrid

早排大搶二手車部入架水貨Note ePower就係試水溫
結果好似唔太受歡迎

但新一代fit hybrid 個樣好鈍
新 Note e-Power型仔好多
都明嘅，大搶做生意，梗係重本田多過日產啦

混能只買TOYOTA

唔係想唔想買
係垃圾皇冠乜柒款都唔入
你要買就要水貨

冇錯, 最大路corolla都唔入

入corolla仲點水你買camry

內籠好膠
尤其中控台好撚7

Leaf Nismo 內籠都似樣
不過要行貨應該冇乜機會

除左藍色之外有咩咁靚
同埋內籠幾柒

Note e-Power係電車+發電機
算唔算混能

冇得叉電 淨係入油 點會唔算混能

講技術，應該 e-Power系統算叫做 hybrid 啦，燒油去發電，發到嘅電就儲落電池到。

有電車嘅優點: 0-60好快(上面有巴打講左)，我喺日本揸過，地板油，有dd推背感; 但又唔駛插線叉電。

當然以日產品牌就難d取悅到香港人架喇，如果 e-Power系統換左落豐田同本田度，一定大賣啦。

Serena e-Power 咪幾賣得

Serena 賣得係因為牌費油錢都慳到，同埋等人可以長著冷氣唔駛熄車係一大賣點，要做司機車一家大細嘅人就明白

Note 本身細食牌費仲要一撚樣仲要顧多舊大電，要行幾多先頂返貴咗嘅車價？

Note ePower嗰道力係Note完全冇得比

你唔會用+30-40% 買果道力
當車價一貼住20中
就會有加多少少系列
叫人買model3

一部係大車, 一部係細車, 比車價做乜尻

咩呀我講緊 note 油版 vs e-power

25萬內 一定賣得好
市區起步贏好多車
而家大昌二手果架係陳年舊款水貨先賣唔去姐

香港:唔係雙田=料貴冇人識整易壞冇二手價

反而我估入note e-power 多過入Fit Hybird
套野同Serena 一樣

反而Fit 套Hybrid 係大槍第一次入